部notebook 過熱燒穿外殼 可以點搞

部機用左3年 琴晚用用下熄左
一check發現個殼穿左(舊電都有d）
依家機都開唔到 唔知仲有冇得救

漏熱

買新機

差啲燒埋間屋喎 你唔係仲敢用呀？

呢部機可以報癈
佢冇導致大火，已經好好彩

岩呀... 所以依家諗住換過部
8K-10K 家用notebook

咩機黎

Acer Aspire V3-772G-747A321 Notebook

Acer垃撚圾都用

我部Fujitsu用左10年都冇事
acer

似係爆電池多d
真係好彩無火燭

報報紙

我係用用下成部機熄左之後聞到異味
即刻抆左舊電 原來爆開左
BTW 10k budget 家/gaming用(都多打機 剪片 文書)

國產 雷神7千幾人仔 有i7 1060 6g 8gb ram
都幾多好評

死埋板啦 無得救

放腳用J都冇

三年就咁 sosad
你買部dell 再買5年保啦